(集思廣益) 如果女仔對人有興趣 會有咩特徵

同埋如果個女仔唔即刻覆你 係咪對你無興趣？

唔係

係

相關帖子很多了，不說了，謝謝

如果有興趣 唔係應該會即時覆嫁咩

唔俾佢唔得閒未睇到既？
唔俾佢諗真啲點覆先覆既？

佢有興趣的話有冇咩特徵

你走吧

我輕輕的走了

可能係有興趣 但係怕秒覆太過明顯

都有可能係唔想理你

女仔有興趣係咪會有signal

個個都唔同喎 個女仔係social型定怕醜妹先 俾多啲background嚟

對冇興趣反而會秒覆 因為friend zone
有興趣嘅秒覆怕太明顯太chur

中意笑嘅 算外向型

可以有咩對策應付

即刻覆你可能佢得閒無聊

有冇咩特徵估到佢有冇興趣

外向型有興趣應該會主動揾你啦

MolaMola

肯同你單獨出去
出左去唔趕住走
會想知你興趣

你成日約下佢食飯睇下佢會唔會出！睇下佢會唔會有好多藉口推～咁你就知佢對你有冇興趣啦

主動搵你

第三樣好似冇